（道德？）覺唔覺基因改造有副作用唔算可怕，無副作用先係最可怕

如果有一日技術研發到基因改造無副作用

人人都可以選擇自己子女既基因，個個都人造人咁

雖然可以排除d疾病進化人類，美好社會

但唔知點解有種好噁心不道德既感覺

其實基因改造去治療疾病
唔係咩新鮮事

The procedure, pioneered by a team of researchers at the U.K.’s Newcastle University, can be done a couple different ways. In the first, maternal spindle transfer, the nucleus is taken from a mother’s egg and inserted into the donor egg, which has been cleared of everything but its mitochondria. The resulting egg—which contains nuclear DNA from one woman, mitochondrial DNA from another—is then fertilized with the father’s sperm.

美國有用人工方法將三個人既基因合埋
去防止一種由線粒體缺乏產生既疾病

人點可以潛越上帝

冇疾病係可怕，唔係美好社會
試想像人人無病無痛到時就人口爆炸，糧食短缺，衍生各式各樣資源配套問題

上帝幫我含緊撚

詳情睇下gundam seed就知

科技改變人類 有得先天免疫疾病點解唔做
如果只有有錢佬可以做就唔好既 有錢佬生個超級調整者 窮人生d凡人 嚴重拉大窮富差距

個個整到一樣樣

再睇埋DARLING in the FRANXX
好快會有工具人同不死人

你思想守舊啫

科技就係為左改善人類生活

基因改造人類去預防疾病同依家人用健康生活/打疫苗去預防疾病都係一種方法啫
原則上無分別

如果依個係你既argument
咁都幾無力下

食住冇核西瓜講呢啲

西瓜係比人食，你係咪會食人先

最怕好似biohazard咁
以為人造基因改造技術好完美
可以造出百病不侵既dna
點知最後整左一批喪屍出黎不斷感染

冇疾病 藥廠仲點賺錢?

甘咪好多人失業